入黎一路聽777廢up一路表明自己既立場!

唔割!